[一人一件] 今日你最難忘感動嘅事

簡單拋磚
係維園初段塞左兩個幾鐘，其間身邊有三個人以上暈低。 大家好守望相助，好快叫到救護員，讓路都好快手。 香港人好野！！

btw 呢刻柒婆仲未撤回，千其唔好掉以輕心